ib交齊資料料幾日都無反應

身分證同地址都搞好左，錢又上星期過埋，比左citi app個匯錢紀錄佢，仲洗唔洗send 埋手簽名比佢？

唔撚識用了救命

唔好單比負評，on9左就屌我了

打電話問啦老友。。。

你入去個status 點講
佢地有CS, 打個電話去問下

咩叫無反應 你未上 office 簽名都 login 到架喎

你用Option 4轉錢去ib就唔洗上office 簽名，你最好打上去問

唔該 未打過去問
而家打

好似係話個銀行代碼比錯

傻豬黎

直接上人Office開
我兩日搞撚掂

想問個app點用？
我電腦入到 但個app點入都話錯密碼

係要等幾日 可以LIVE CHAT問下佢

唔該 整好左 但未入到app

係要等一兩日